覺唔覺當日黃心穎走得太前？

一早睇穿馬明係奶共狗

打和
杜德偉明星足波隊

佢成功玩鳩兩個藍絲，俾帽馬明戴，搞亂老鼠頭家(冇離婚但感情同事業點都有影響)

攬炒埋自己

許志安黐住鄭秀文一定係黃

黃心穎係想睇下志安條底褲係唔係黃唧

為香港人犧牲

唔反了！唔反了

黃心穎係黃

原來係手足嚟

過去嗰大半年唔見人係去咗搞外國戰線

開始懷疑狙擊TVB post個心穎真名上連登

手足